如果你係美國人...如何評價特朗普(侵侵) 抗疫工作？

如果我係美國人🇺🇸
今次特朗普一開頭真係好撚柒
不過好彩佢後來識得盡快補救
之後睇佢點樣執生
始終美國確診人數全球最多
美國人始終冇香港人衛生意識咁好

至於民主黨成場抗疫工作
都唔知到底做過D乜
淨係一味攻擊侵侵
拜登更加唔知做乜鳩
成個弱智老人

如果大家係美國人點樣評價佢？

早個星期問過個美國fd 佢話唔鐘意侵 就係唔鐘意佢冇原因

但我幾鐘意佢wo

on9 你鐘意佢又點姐 你又唔係美國人

當權者做得差怪民主黨？

始終死太多人，依家民望極之差

我做開文宣，依家完全無能為力

今朝插Trump既輕輕鬆鬆1000 like，下面反駁插支那既，得162 like

最搞笑係我幫 Trump 講好說話，即刻10幾個美國左膠圍攻

跟住我地文宣group檢討，係呢個moment幫trump講好說話好大反效果，諗緊轉變策略...

佢最錯就係錯估形勢，3月頭仲話只係普通流感
之前仲讚中國抗疫做得好，比美國人翻舊賬

住緊美國，抗疫方面真係冇野可以讚
封關唔夠狠，醫療物資不足都唔覺佢有做啲咩
封城都係各州政府各自去做，而且封得唔夠硬
口罩都係去到而家先開始"建議"人喺人口密集地方戴
我明美國係比支那人搶晒有口罩荒佢怕醫護唔夠用
但既然佢可以叫FORD GM TESLA喺國內整呼吸機，搵返國內廠大量生產口罩都得掛？

但係作為一個總統嚟講日日出記者會對答幾好，好過習豬頭龜縮左成個月先出嚟
經濟補貼都算係咁，派錢+增加失業金補貼（低收入人士補貼完好多人個失業金仲多過原本份人工）缺點係佢唔向支那索償我唔知政府夠唔夠錢頂
另外對於支那同WHO都企得夠硬

總結：50/50
不過其實好多都唔關侵侵事民主制度下都係班議員投好票比佢簽字同出嚟講野，佢個人再憎WHO都好想cut funding都係要等下面投票表決先

柒左就認俾哂時間你

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

連登仔職業幫侵侵出火

半年時間仲有得救
睇侵侵識唔識執生
左膠就由得佢病毒爆發死

其實都想講好耐...
你文宣就文宣
美國政治就兩邊都唔好撐，唔好表態
Trump民望其實都係50/50咁
你撐是但一邊即係得罪另一邊
同埋普遍連登人都唔清楚美國發生咩事，成個連登都係盲撐trump，你睇住呢堆Post 好易出事

Solomon 都講過最好唔好介入美國兩黨政治

連登仔圍爐討論就算

好多連登仔支持侵係因為覺得佢對支那會強硬，唔會養虎為患(因為覺得奧巴馬過去八年養肥左支那)，所以變相支持共和黨，反民主黨，但係我唔記得喺邊度睇過又話美國對外方針其實係成個國策，唔會因為總統唔同而改變，有冇熟美國政治嘅人可以講解下